
                      Espectacular, la pelicula de toda una generacion. Los dibujos de Africa son asombrosos, los personajes adorables, las canciones magnificas y la historia conmovedora, quien no lloro con la muerte de Mufasa? El mejor Disney.
        
            